是日晚餐

喺日本六本木食火煱

六本目好似係去食女